2018揮手區

幾時上番90
75入左4手玩下

你d 2382走左未？

走晒好耐啦 賺左11000就放左

Ching 2382今日破頂走唔走

未走

冇人入黎幫我燈一燈佢